分化怨婦/對政權有乜影響撚 屌和理非

連登真係一日比一日好笑

過左半年 竟然重有人話琴日和理非遊行
帶頭套玩膠 變嘉年華

想和理非內部分化

咁講法v煞帶面具又係玩膠 嘉年華

諗埋之後有咩風向

和你唱 玩膠
和你shop 玩膠
和你lunch玩膠

和理非 玩膠

上連登上到笑

FB見到同樣論調 有幾嘉年華呀

白領工會 招募會員

會員入會表格👇

12.13 1300-1500 尖沙咀街站
12.14 1200-1400 觀塘.荔枝角街站
12.20 1300-1500 中環街站

好多分化撚 救命

左膠活動屌人做左膠野
屋村話居民非法集結